每個科學家都知道，他們不可能預見所有可能被證明是錯誤的例子或情況，無論他們的數據有多強大。 偽科學家是如何逍遙法外的——如此浪漫的事實Stuart Firestein | 2020年8月28日|鸚鵡螺 
 雖然很少有人預見到他最初的勝利，但更少人預測到這位極不尋常的總統在執政期間會做些什麼。 星期日雜誌:走進特朗普的第二個任期|丹尼爾·馬洛伊| 2020年8月23日|Ozy 
 他們預測了總共24個命名風暴，其中12個可能是颶風，包括5個主要風暴。 對2020年大西洋颶風季的預測變得更糟了瑪麗亞·特明，2020年8月7日，科學新聞 
 當時絕對沒有辦法預見到，放射性、原子核甚至中子的發現最終會使大規模殺傷性武器的製造成為可能。 瞭解自然如何使原子彈不可避免|湯姆·齊格弗裡德| 2020年8月6日|科學新聞 
 你也可以利用預測分析的力量，利用歷史數據和機器學習來預測你的品牌未來的表現。 |金伯利·格林斯| 2020年7月28日|搜索引擎觀察 
 我們無法預見一個仍隱藏在動盪之中的未來。 以下是美國如何應對瘋狂的中東|Leslie H. Gelb | 2014年7月16日|每日野獸 
 他沒有預見到的是，半個世紀後的自由之夏不會成為古老的歷史。 1964年的小姐。自由之夏抗議以血腥的代價獲得了進展 
 一篇文章寫道:“目前，很少有科學家預見到原子能會有任何嚴肅或實際的用途。” 10過期的歷史撤回|Nina Strochlic | 2013年11月15日|DAILY BEAST 
 其他仍在關閉的公園外開放的住宿選擇預計將受到更大的打擊。 從新聞博物館到多萊塢，七個關門的贏家|Nina Strochlic | 2013年10月3日|DAILY BEAST 
 我們的大腦可以預見到，如果我們聽之任之，那麼從長遠來看，後果可能是災難性的。 重新發現理查德·道金斯:訪談| j.p 奧馬利2013年9月23日|每日野獸 
 但是，西班牙沒有人，馬尼拉也很少有人能預見到《協定》的履行會被搞得一團糟。 菲律賓群島，約翰·福爾曼 
 但更不容易預料到的是，威廉將成為他們憤怒的主要對象，甚至幾乎是唯一的對象。 從詹姆斯二世即位開始的英國曆史。 |托馬斯·賓頓麥考利 
 難道我突然就要獲得某個職位了嗎?難道人們因為先於我，先向我鞠躬，就知道這一點，或預見到這一點嗎? Jean de La Bruyre的“人物”|Jean de La Bruyre 
 馬克斯·佈雷把所有未來的事情安排得非常滿意，但還是有一些意外情況是他無法預見的。 出身貴婦|喬治·曼維爾·芬恩 
 我可以預見到一場災難，這場災難將使這兩個城鎮永遠動盪不安，並使山谷聲名狼藉。 Falchion夫人，完成|Gilbert Parker